新手求手提電腦推薦

budget $8500左右，
想玩到好似黑色沙漠/劍靈等既3D game,
要開到高配置同打得順，散熱ok既 另外有時會繪下圖咁

請問有冇好推介 ?